一場射11腳，再穿4.2%

射94腳
入4球

魔鬼隊都入得多過佢啦

舊紀錄1.82%

好難破到
個基數而加係4

除非射多三百腳都入唔到

要不是個兩球12碼

12碼唔撚計啦屌